早晨呀各位曼市球迷 大家食左乜早餐呀🤗

訓定好林 仲feel到有少少夢遺

一起身胃口特別好 食左M記重量級阿拉斯加深海魚柳套餐 + 橙汁 + 麥樂會豆漿 + 豬柳蛋包

配合支付寶hk10蚊卷+8.8卷 total先 22蚊😜😜

神威今日又跑 再輸樓豬請叫雞ok?

頭場無對手 輕鬆入P

唉 你改咩死咩

先死神威

後死 信心保證

以家死埋麥佳亞

無改過咩信心保正🤔

早餐杯野8蚊 梗係唔好叫套餐

why ar

不可思議先岩

檳城麵?

單叫24 套餐32
多杯野咁解

可能另一個ac改過

你= 佢

Btw 賤種食撚屎啦

唔係有薯餅咩

講返馬仔

單叫都有on9

輕鬆入P